De graaf's prik was zo lang, of bijna ja, als de mijne, en nog dikkere dicht bij de wortels, maar conische tot een klein puntig knop, zodat voor de _enculage_ had hij meer faciliteit, dan mijn enorme-knobbed affaire, wiens hoofd werd zo dik als een deel van het.
